而家仲有冇人會叫天水圍做悲情城市？

今日同同事討論住屋問題，我話天水圍係個幾好既上車地方。點知同事話天水圍係悲情城市喎 。
當刻我都唔知俾咩反應佢好。

你同學瞓醒未

天水圍唔係大陸個邊咩

依家嘅香港仲有邊到唔悲情

事

今時今日，係俾果啲連天水圍都上唔到車嘅人叫，叫那悲情城市者，自也悲情

其實當年係因為成日有人跳樓，又有套戲講到住天水圍的人好慘情，所以先叫佢做悲情城市

但講跳樓個案，呢幾年喺新聞上見到嘅都係觀塘同東涌，天水圍靜咗好耐了

天水圍居民人夜禪修練仙 你同事識𨳒

天水圍好撚多新移民 廢老
周街掉垃圾 放飛劍搞到d地方好污糟